國泰鬼佬高層駕車撞示威者，並撞倒記者

國泰高層逆線行車撞倒示威者
再故意開車門撞記者

【即時】(17:09) 國泰航空高層 Chris Kempis（Director Flight Operations） 在順東路逆線行車，撞到一名示威者。記者上前拍攝，亦被他故意打開車門撞到。

不過唔緊要，英資係連登有免死金牌！

連登仔會話國泰係被迫跪低
一定係支共迫佢開車撞人

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

習維尼無人性架

逼英資鬼佬高層開車撞人。

大家仲唔email投訴機師犯法？

果個機師黎？

推上國際頭條！
要求外國機場禁止國泰飛機降落！
要求各國取消國泰航權！

人地鳩層都肯撞 但冇狗被撞

人地鬼佬撞完人，大把人幫口撐

佢係最大粒嘅機師

冇左個ceo 就變仆街

連登仔扮傻姑息國泰機師一哥撞人

我發現連登仔見識有問題
商台節目部多反共主持就ff 新聞部亞head係反共
國泰前線批評政府就ff高層係黃屍

撞人唔撚洗還啊

今次最撚buy你，推到佢仆街

Flight operation 呀。做航空業最緊要安全。
send 比IATA la

幫佢揚名家鄉

嘩DFO犯法喎
Send信去People 舉報先

報ICAO